有冇ching雙十淘寶買左好多野

屌你老母airpod 500$
祖國尾機到

善心打破零回覆🙏🏿